[A/I] Fate/Grand Order JP [660]5*nobu接5*泳沖

-靈基素材、絆效率表-

英靈靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

得我睇到個po?

又要登出先睇到

梳囉 以後唔話你cos

留名

要數就2tifa, 2notic可以換到1隻

tifa完全係廢?ff15個隻唔使留一隻變武器咩?

フィリア加左

你乜撚都無就焗住揀架啦
走一隻notic，轉一隻alice
錫飛8刀一閃再繼自己做隊長大力到傻
膠究進玩到system+8bit有18筒惡kill
究進yuna 招隊長直頭成部機入面最勁

換就換雷姐進裝，塞西爾就算把啦

咁我仲有2隻雷神 1隻藍奧 1隻紅奧 1隻尤格 1隻爭女神既

屌你老母碌到上個post有人兩pack狂周
點解我6pack都無

咁撚快拎晒出黎用，到dmc你點算

課撚晒港日2邊嘅優惠包未呀

我換咗FF15男主同女神，清晒啲6星倉了

2隻alice

仲諗緊做乜咁耐都冇新po
返去睇先知邊個1001

係3隻先岩 其中一個8蚊都係alice

屌你

淨係換一隻雷姐算啦
而tifa真係無乜用

你都block埋？

黑騎個武就進黑超個個?其實想換多隻既原因係兩邊覺同技都幾好

限米煮限飯，邊隻啱用多d咪進邊隻，宜家裝又可以退化嘅
咁想要咪課到中

天空之城之後再一次玩TV放送電影neta

夠換咪換囉，呢部機又係課嚟把鬼，抽咗4下都金，好彩免費抽中skin隻5星咋仆街

部部機都課黎把鬼架啦，又唔會比你每抽都最高星數

所以唔撚課了

咩都好,雜色隊狗也不屌

有邊隻重要既先？

why

我都係

5g
但係咁多人block應該都係得海豹行為姐

愛麗絲人&武，雷姐武最緊要

惡到

禾刀系海豹... 5巧卜禾

錫菲無倍血，個盾得輕減 除咗大力同易組真係無得玩落去

雜色係煩在打根性,貫通又要儲好耐技

頭尾2隻回滿血再推2喎

d人裡針都打得過啦

我以為用AC ver個究進

ac反而伏
個盾綁最大倍率，根本儲唔到技

屌咁退撚返算

入錯post

無錯喎，唔講fgo嘅咪係fgo po
你都可以同人傾其他野

夢想對白入面既其中一句

呀婆來的

阿婆正喔

我幾鍾意佢d本
好有不倫feel

魚gay本好實用

你搞切丁啦 唔好搞佢

我睇H漫唔會點扯旗
但睇佢果d或者白貞本會扯

鐘意睇黑貞多過白貞

黑貞本細路仔睇 齋甜唔咸濕
唔計凌辱系 就變到好似傲嬌本咁

e 下個活動尼祿係加成角黎既..

傲嬌本同病嬌本先正

傲嬌又同病嬌差得遠既
總之就係甜得濟就唔夠咸濕
白貞本就真係淫到爆

有無咩睡姦本推介下

雷姆

天時地利人和都無 夠竟仲要黑幾耐

係
尤其鯨貞出黎之後啲本淫既程度真係is over 9000

老佳不了
睇返黑貞同學妹果三本算

黑貞同學妹有

本身齋係聖女既人設果隻背德感已經好正
加埋競賽泳衣個造型 個髮型加眼鏡
真係冇得輸 甩開黑貞幾十條街
仲係賣緊古老傲嬌人設 一開始屌你兩句然後再比你屌
作為H漫黎講 差係天與地

貴宅警備員

泥醉黑貞

齋講冇link 笑4

唔記得2lai唔睇ex,sor

依家見親twitter d畫師 都係雙修gbf 同fgo
依種風氣好唔要得

學妹

理埋人地玩乜，你真係好得閒

GBFGO

精神 呢d題材都好正
好鍾意睇催眠

係咪唔可以

當然可以，有多d咸圖睇我理得係咩作品

想睇多d fgo入面有gbf neta既本
或者調翻轉

麻麻....

之前睇左

爛逼爛屍雙修個啲日奸賣國賊黎...

放低舊膠算點

2pack寶2

勁

我十抽都5左了
根本任抽

H漫討論區

5左豆爸?

收聲啦

寶2,勁到

任抽... 3星禮

大家都好歐

幾時先出隻囡囡沙煩可以挑戰中2王地位

中二王(性轉

唔會有

見倒罪歌黃咗 唔知最後究竟抽咗幾多

20pack 0隻 隨時一個double都未黃到

唔係聽日開嘅話就無必要特登放係1700萬DL期間維護，就咁星期三維就得
宜家係度F5緊官網

點抽都冇第5隻

明智光秀死忌好似係7月2

1隻都無

mhwi 有黑角

本身都有喎

係wo, 柒左

wada閃

聽日更新完先放料？

以前都係得1定2次係更新緊果陣先放料，維護完即開

偉大嘅織田軍係冇5星，除非nobu上5星

禾貞

lin

俾明智燒死咗之後變avenger返上嚟？

Added

你有咩問題

上次開生放 今次唔開?

一個人

逃唔過我法眼

又無咁非
過多日7pack 4隻+換1隻

7pack

埋單27pack

埋單27呀人地

我知呀.... 最後7pack連出4隻...
真係倒錢咁倒

會有迷你版
ノッブ：で、肝心のイベント内容がまるでわからんのじゃが。
おき太：ニコ生プチ的なものがあるらしいので、こっちには情報は出せないって運営がですね。

即係仲未公佈

有少少機會係聽日維護完話聽晚迷你生放，之後即晚開
好似川澄+叶果次咁讀完稿就散

有冇無碼版

棄坑型鬼父added

link

聽日唔開嘅話我怕手痕抽埋果2隻

just do it

捱到聽日再算

去吧

add哂
順便尋人

依家apple 啲 cs 係咪唔會再幫人轉ac啲下載記錄

抽啦寶3唔上唔落咁

我個倉大把寶3收手，完全唔係問題

狂職aoe唔寶5點用

之前既西班牙文fgo原來只係出漫畫

車

melt要5，沖田aoe就要3
gudaguda同周年都最少各2
白貞都要補多2隻
就咁數呢2個月最少都成14隻5星要抽，邊有咁多chin追埋黑周

水著唔出你燈個啲就可以少8隻

你今日贏嘅機會係0呀

週年角色假如唔係輔助角色就要五

我無你咁歐

上個週年抽左成皮野 講歐

無你地咁有錢

咁你係歐

油王post

攻進去了

講到我唔係咁
1800-1900石先得2隻CBA1隻阿提拉

呢到手足有去的話要小心呀

入左去就困獸鬥

要守城了而家

we'll be back

redrop又有新刊

真

不明智，太陽花前車可鑑
但要睇外面市民有幾大決心

apple daily個直播啲留言全部都叫佢地快走

路飛烏索普同索柏每次見到frankie變身都係咁樣

冷氣軍師黎 我都係嘆緊冷氣 所以無資格出聲

夢遊完立法會就歸家了 一黎手機同身體都無電 而且覺得好奇怪

身爲諸葛亮 小妹認爲少人衝實10碌8碌
有番1萬幾千係入面就無可能捉晒番去坐 不過最遲走個幾個實入冊
結局點都會有人入冊

我唔知咁做啱定錯，所以唔敢+無資格出聲

頭先都有班人信咗fake news
係咁叫人走

小心就ok

直感

如果議員而家唔幫拖就真係落閘放狗

宜家係真野，now同有線都出晒

最驚狼來了
第一次冇信到
第二次信咗
希望佢哋信啦

牙迪,虫太同養兵千日咁快係到

再求fd 無巴打理我

今日成日都無見過一隻狗 你話奇唔奇怪

但比人斷左電，又未到凌晨，好難捱

唔係咁多人有位淨，真係要等下

P牌

退晒去政總
仲有啲去咗企遊行

笑撚咗

走了
希望呢個決定唔會後悔一生

依度有無P牌巨巨

要求老司機稱號

三位數的大佬

死柒碌

而家個心情變成左觸媒
大成功一符出左達子
我隻黑周呢

好多三位數大佬

空城計

041,916,152
求大腿

除左167好難有會然id比我霸氣

咩p牌？

關app再開
新會員會有個p牌喺隔離

見到啦 白底紅字

過幾多先做到p牌仔

30日前註冊就有

another zioII勁到
雖然佛牌mode仍然未脫離新手保護

唔係話6月9

極速俾自己打柒

走喇...

暫時見到最細number係258534

並不是
一大班防暴下晝企左響添馬道和出面standby
不過最後無攻到

6月9係呢個:
[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器

連仔嗰個係任何時間嘅30日前起acc都有p牌

咁撚勁

警開始行動了

放煙?

我抵死我冇用我驚坐監

+1

+2

+3

+4

催淚彈真係好難搞

返屋企繼續咳

最緊要冇事

最緊要走得晒

+5

入面全部P牌

又真係有喎

點解嘅

計野方法有問題掛

開／回post時間同開ac時間比較

金鐘截左架紅van，紅磡隧就逐架車截

ys

狗嚟

旺角地鐵站都有狗逐個抄

有狗扮地鐵職員

賤撚到

去酒店開番間房

去唱聖詩慳錢

想知 FGO POST 有冇P牌仔

老母合集

我

白卡有個

條柒婆4點開記招 on99

咪又係講翻同前排一樣嘅野
佢肯撤回我幫呢到個個課金啦

開黎無柒用

屌頭先又冇時間拒絕會面 而家又4點開記招 玩哂野咁 肯定又扮哂野話好心痛 又強力譴責

向記者致敬 凌晨4點仲要聽件垃圾廢up

假波

曬我時間

預左錄音機,你預期想聽到d咩

想黎玩分化?

有有毒粉末 聲稱（第四類危險品） 又有啲不明液體令警務人員受傷
有新野

預撚左

哂時間

原來石灰黎

懷疑佢地講個啲不明液體係一氧化二氫黎酸鹼度係偏酸好能危險

愈睇愈嬲，瞓先

越睇越燥

屌佢個閪 成班狗著重裝備同我講怕石灰粉？笑唔笑話
講到又點危險點危害班狗安全 果陣胡椒噴霧同催淚彈差唔多效果 你地班狗官咪又話最低武力

平時收兩點幾都已經唔係早
今日大家都大怨氣，番到去即刻話四點出黎見人，但四點出黎就只係響度播帶
我仲要為左跟番班友講左咩寫野搞到個宵夜食得三份一
我屌你老母呀

齒輪睇左Fate/Labyrinth未

你now記者？

好彩mo聽到

睇返啲片真係睇到想喊

呢個post無p牌

仲有染髮劑

四點鐘出黎扮熱心工作
點知都係做錄音機同俾記者屌

咁撚多時間播帶都唔肯見人

見人仲唔比人打鳩佢咩

港英餘孽在凌晨4點開記招係比英國睇
英國走狗有心扇動黃屍廢青衝擊政府為習主席添煩添亂
仲有搵兩個鬼頭指揮警隊暴力鎮壓有心製造輿論
有消息指果兩個鬼頭系MI6特工黎！！
裏應外合想整死香港
請分享給十人，一生平安🙏

屌啦星
打左成星期都係差一粒白色解任

成班垃圾

要係警總開會真係好驚比人吉

香港時間12點熄SER

幾時開活動?

迷你生放後，似今晚

上年帝都就6月13開，係光秀日本舊曆死忌
而光秀嘅西曆死忌計返就係7月2

今次信台主
唔係燈

留名... 希望今晚出...

公主果邊戰線總算告一段落..唔洗課
戰力可以集中番落FGO

我仲未中夏娜... 想4

其實唔使課都井到了 不過都係唔想課fgo

我琴日已經抽左160PT了
點都會有
不過今日免費10抽中左

又祝福人

尼祿池難抽到

兩個6星包出咗alice+tifa, 20石出cloud同雷光
i feel my fgo acc will eat shit

尋日連出3隻女帝真係嬲撚到我差D DEL左驚

升唔切張寶石翁上100

第幾張?

第5張突爆

早知唔問

巨頭們已經 成個FD LIST都係啦
我之前食左唔少,所以得5張

5000yen 已經出左8粒鑽，何需要課6星pack

得一張突爆

diu 我連第一張都未抽到

任抽的
只要你好似我咁課到冚家產就成事

然後得到一片唏噓同周身卡數

其實點樣可以升快d
係咪都係餵滿3/4星再俾5星食？

8張滿lv突爆1星裝=一張100

宜家先知

呢行啦

抽左幾多下

i knowthat feel

辛苦了

有必6星咪課咗先，必中咗唔洗再抽，或者唔中都必定有兩個coin換alice
利申單屌alice...

好彩兩隻老婆之前都已經抽到

一陣個活動係咪未有情報？

依家代課貴咗咁多既

再版先係官價有得講貴唔貴架咩

拎插水價比再版價話再版貴
所以咁先ON9

不安 我會不會是P牌

是但啦 個一兩百蚊

我想成為呀P

如果你問我呀P係邊個同咩樣

我只能答你佢係呢到其中一個玩FGO既MK

樣子我只能貼佢既MV比大家睇下

佢琴晚比人破左處

MK比人通櫃

CCC 5-2
扎比子客串，仲有其他改動

恥撚有冇睇過套fate/labyrinth

白貓回光反照大家要珍惜了

PO錯

最後有貓貓

做咩要笑9me

未，淨係睇左大綱

三千信長世界 デ·アルカ Banner是上杉
活动地名叫"であるか"太草了
百度轉過黎

我見有人up曬成套小說上輕國
諗住你睇過問下伏唔伏
伏就唔睇了

好好睇，睇到我扯扯地

慘，d狗周圍搵人黎捉

穩了

咪又係抽唔到

沒有抽唔到
只有課到有

課完狂周重傷
希望歐返次

醒下啦

重傷多次就有份

正 唔洗追咁多

燈
送光秀

這個活動要生產軍備（形式同巧克力？）
裡面還有領地擴大→軍備生產力提升這樣的設定

女帝情人節模式

睇埋二五仔d技如何再喂唔跟杯如有

喂*

吓，又女人？

織田家只出4星鯖

近排出咗咁多男人
算係咁啦

何止4星，仲要全體配佈

我要洋腸

造福世人🙏

乜職

等泳裝，有凱撒

點解又係依個樣

特首

槍

1隻夠了

有解包未？ 單體定全體寶具

SUP

課定5pack先，費事抽抽下先黎鎖卡

日本貞？

世界貞德collection

暫時有法國 印度

新加日本

有冇中國貞

諗到花木蘭

梁國雄

好似唔係好吸引………

老Gay認同

好似仲未出過AOE綠寶劍又可以連發既沙煩

無大波妹 負皮

乜嚟

課金combo剛剛先開始

驚

GUNDAM BREAKER 手機驚

不了

Bandai同黑警一樣可恥！

共勉之

送呢隻？

等泳裝

由乞耳機到捐成個月donate
叫人點反

睇now見到好多次佢企最前

求人課金只係走得太前

多數封面都係送既活動角

都唔明有咩好吹奏
一陣達哥反cup佢啦

BTW依家我同fd子沉迷捉棋

迖

死撚返去完美世界啦屌

最左個個算係

連埋banner已經齊3個靈基

葉狗新福利

梁國雄議員

有無可能...

MO

悶到我訓著 隻棋

澳豬新聞竟然報左5分鐘香港 之前200萬人都係20秒

有風？

中

貓貓+弓凜

各位準備好中風未

我冇估風

原來打緊風

完

中！

一號風

中風

仲要等埋個迷你生放
ノッブ：で、肝心のイベント内容がまるでわからんのじゃが。
おき太：ニコ生プチ的なものがあるらしいので、こっちには情報は出せないって運営がですね。
ノッブ：情報ゼロでお知らせ作れとか、やはりリヨテラさんに運営破壊してもらうしかないんじゃが。
ちゃりん娘：懐かしのサービス開始前のぐだぐだオーダーを彷彿とさせる何の意味もないお知らせ。とりあえず週末はスパイ〇ーマンを楽しんで来て下さいね！

仲有24小時比贖金

無講幾時？

聽日

有12石

TamamoTamamo

Rich

點跟

◆配信日時◆
2019年7月3日(水) 18:00～

咩game

Fate/Grand Order カルデア放送局 ライト版 ～オール信長総進撃 ぐだぐだファイナル本能寺2019～

真係得川澄同叶

fgo

請唔起牙BU

正

巨巨

上衫就唔整咁多落去

都係唔撚明點解唔聽日維護，係要食咁d個1700萬

上面幾多張?

費事你地話1700萬冇料到
一早放定風話有維護比你丁住先

課到窮

4000洗晒未

10姐 平時d大佬買野仲跌得多

十幾pack夠做d乜

留返D錢黎找數

就出糧 不怕

實體卡幾錢..?
平時淘開寶咋我..

差唔多 但係一張狂周都係未有

見有幾間71幾 我買嗰間688

520game 之前663

Me得現金 唔係幾信網店

rich

早兩日買淘寶卡 封咗我apple ac 驚都更新唔到
所有野要再download過
我轉返an課算

Ys 最怕就係課到黑卡

無端端avengers

12
3

日本貞

Nobu唔好課啦屌
買隻熱玩具好過啦

無乜特色咁

厭了厭了

都課左落去 返唔到轉頭

我想做個好人

課金combo start!

細佬又要100、五星Bu又要100

冇5星都話 織田家唔會有5星

拎黎玩gbf兩井都黎 想做咩都得啦
無底洞fgo

豬迫我淨係課ac嗰part

use money to buy nero is better la

咁你話啦 隻上杉黃左有咩用 身份象徵咩

真係無用所以一隻算

聽日得川澄
即係上杉個cv...

Want buy

以前有次百萬DL都係迷你生放，都係得川澄同叶
無乜關係

我好能想buy隻限定版ccc

邊度見度有人話要黃

得罪講句
買齊近幾隻熱玩具都好過走去抽fgo
當然我唔阻人課金
我自己都課過 不過依家我會推薦人抽一隻打jer仔就算

你過到隻路再討論👌

珍,一PACK一隻非鋼鐵俠既熱玩具其實好平

上杉槍走唔甩，另一個就難估d
咁配佈會係光秀定信勝
我想信勝比李依配音，佢大概會黐線

之前沖田叫icon上杉阿爾托莉亞
諗諗下 會唔會除左塊面..連把聲都好似

依家諗住買新兩隻蜘蛛仔 加埋先5劈
Btw尼哥幫唔幫到我

幫唔到,叫MK草幫你訂/或者我幫你訂AMIAMI日版

屌武內畫果d清一色果個樣架啦

BTW 幫FD訂左隻85日版
仲平過依家炒單個價

設定還設定嘛 咁元帥都認得錯人

GudaGuda時空嘅事就算啦
唔通係會話馬騮似閃咩

佢都幫我唔到 牙米牙米我自己都禁左隻
過幾日睇下fb有冇單收算

玩左年幾到而家 一隻5星騎同刺客都無
重要中果D 5星都係麻麻地好用
主線打到去Lostbelt 3.0 就停鬼左 無乜心機再玩咁

但係d本命有無中到先？

最撚勁既你都中晒,仲想點

你叫佢幫你訂隻普通夜猴囉,個地台要唔要都罷

真心想知 有邊隻係勁 好多隻都無 無敵 一打Event Boss就死

無敵 無用,5星係用黎秒BOSS
如果你要磨既話用返1234星仲好

你係差在無所謂拐姐
普通黎講拖人地用的都好夠
當然孔明居家旅行點都應該要抽到隻番黎

課完D石抽哂孔明同梅林都無次中 好似玩鳩我咁

無4sup 難搞

無孔明無寶石翁，我唔識玩呢隻驚

又要講返開ser時期白貞無雙既故事

練住安徒生頂住先

要做到一騎當千既效果就要抽返依家up緊既尼祿

請
你老屎忽你大晒

Bo2了

你做乜鳩?
只係話拉fd隻白貞就過到所有關咁解
果陣邊有寶石翁光炮呢d咁離地既玩法

好 支持bo5

寶石翁係有既 但冇lv冇白狗

快與慢問題

中肯

仲要光炮5星既呆毛定阿提拉係缺料升唔到上04
白貞大公最光輝既時期

孔明寶石伯都好快呀 鬼叫人地cba大力又可以裝多禮裝

係而家乜都要快啫 個遊戲轉左形都冇計 而家連高難都係要快咁死未

係CBA系統太強勢未受打壓姐
之前梅林太強一樣令之後的關都針對紅卡

嫁王>沖田>泳裝>4週年

已經開始左啦
223 313 之類嘅關

其實隻日本貞係送

哪來的風?

後面再加多個泳裝

咁要有咁快就要有咁上下付出
無神父s咁歐又無台主咁疊水又要刷得快
邊有咁如意

不過佢唔改自爆模 整左隻paul子已經係少課人士想快刷既一大福音

上杉

刷慢d 增加遊戲時間好過啦

黎明黨驗證

尼祿敢死隊
克屬都照用拎出去磨

我支持

我宜家打活動好多時都係support以外全部都係有絆加成嘅角
除左果d 偏晒職無得剋之外
係刷箱先要快

刷箱你無上限食石食果刷咩
有上限就慢慢黎啦

石無上限，但我體力有
係體力用完前盡刷

[問卦] 妹子倒在床上是不是沒力氣了？怎辦

無課玩家預左以後活動慢慢打

點解咁有錢

伏嚟 成車美極都唔夠用

你屌埋我嗰份

Lay gor行先

神父食得咁肥膩

不能只有我看到

痛心 強烈遣責 對此行為表示遺憾

尼哥真識食

人型豬 不了

佢不嬲食開80kg級

牙尼痴食開肥豬

第一日返工就要ot個半鐘，精神！

我絕食人士

2019仲要返ot既工 咪撚返啦

為未來要頂硬上
而家辛苦幾年，遲下輕鬆好多

ot不了

一要我OT就劈炮唔搾

我日日都OT

有雙工既話ot又有咩所謂

但你..

你呢d傑出員工留你多一分鐘都晒錢

朗屏西鐵站橋即時！！

大西北朋友

yes 傑出既人係準時就走得

55

鄺仔樓下黎

更加要支持屌走廢老

泳裝強化嘅機會到啦

ok 儲錢等尼祿大強化

性病雞虫收聲

又街機

谷得咁格硬

馬尾清姬

我有機會實整個無套肛交比lay gor嘆下

比gay gor 玩啦

我連佢真人都冇見過

愈講愈恐怖

2020春

正野

咁要見下比佢肛一下

一箱

喵森上位咁快 渡邊先生一定

RICH搵尼哥買左咩

到左

一箱咸書

成箱尼祿?

搵得尼哥就更係
9本單行連堆啲黃豆特典

我唔想入廁所食飯

報左驚...

尼哥可唔可以請我打邊爐

水著強化會唔會順便開埋俾人抽

你請我bbq先

地方我有 等天氣凍d可以黎我屋企燒
你老表話想約打邊爐

式都無開pool啦

打佢老味咩
邊爐成日都打ge la

街機水著saber咁正既

未同你兩條撚樣打過

代表遲d出水著tamamo又要買卡

搵日星期日出黎 你請

幾錢度

琴日我同M先請完黎明食飯 三個人1100$

會請既早知我都出埋黎

加左價 依家要5萬羊

請你食我一個批爭

就今星期日 如果我起到身出黎拎野

你一攻擊我就會比我裂蹴拳打到仆街

無錢食飯

MK

賣身比gay gor可換茶木磚頭一份

唔公平!
黎sir有人請食飯我就無!

仙水尼痴

要玩gbf先有人請食飯

我唔練到聖光氣毒撚障氣就有

我到時即場下載此apps同 follow twitter

想食啲咩即管開聲

225rank不得内進

譚仔三哥

琴日間放題唔比打包拎走 勁小氣

不了 我都係專心玩fgo

麻辣特辣加辣

好波

好高鈉 食少d

清湯啦

將軍澳冇三哥 食少左好多了

垃圾

茄湯全走

pako：行開，我包晒！

ok 日本貞係免費雞

送上杉

抽5星bu

邊到5星bu

真？

我都想

黎明黨又然

apple 啲cs係咪知啲人搵佢地轉地區係為咗跨區課金，死都唔肯整

開過個新日本ac 買日本itunes卡咪算囉

牧場物語 礦石鎮remake
中文同步10月17出

日本acc我有 我開個新想轉過嚟課啫, 又唔想出張JCB

咁易整

仲有冇賢者農具,一野開晒所有地

AEON JCB應該易攞過白卡

呢條女成都露個閪出黎 好淫賤

都唔知為乜

法國浩南哥幾鍾意啲cosplay g

係靚女大波就中意架啦
唔通睇男人咩死GAY佬

除咗岡田其他三點不露私家雞
我都係睇返getchu同gyutto果啲衣架G算

咁我都係買返卡算

唔露有唔露既好

我要

this 唔錯

send條lin黎

香港COSPLAY G都有

尼痴課少d可以佢

係朗屏見到班廢老敗走好爽

打橫放三盒figma就爆

牙榮

咩牙,無寶2吾開心牙

係呀屌你

真係同我一樣係月球族

就決定係你

人偶正喔,不過姐姐is the best

暫時好似無衣架G係阿榮
H漫就多

testing

打到來了

應該就有，等公佈
礦石鎮其中一個賣點就係果個地窿

電腦大爆炸

殺到了

全港九新界無得避

嗚呀點解係我

食唔食腸仔蛋?

咩事

青令申請極都唔批

就係唔知點解

差04未出膠

會唔會靚左少少

7月份PS Plus免費遊戲 陣容調整通知：

PS4《Detroit: Become Human™》豪華下載版將加入7月份遊戲陣容之中，替代《Pro Evolution Soccer 2019》作為本月免費遊戲，敬請留意。
請繼續支持PS Plus服務🙂

仲要係 deluxe

我都想買4隻

just do it.gif

白頭佬

真係爽呢

如果唔介意隻03做透明白裙就可以買多隻01就ok
上圖咁樣砌係會多左一隻03出黎

台豬我想問下
3隻alice 1隻變武 1隻究進 1隻唔進?
2隻白頭佬 1隻變武 另1隻進邊個版?
2隻cloud進邊兩隻? 仲有yuna係進多手指個個?

ys
裝同8刀
是但，但裝無乜用
ys

alice唔進有乜用
cloud 進惡kill果隻
yuna進到最後
白頭佬講緊錫菲既話進2血回

你強暴左我隻野 我要報驚!

ok

55.黎SIR 打9佢

alice唔進啲覺醒好似攻擊向啲?雖然佢好似低攻做唔到打手

Tamamo 0304幾時出figure

無血無盾 做隊員我情願用副木版幫全隊加血

見佢有3個80%up同1個L 好似有少少用

其實無用
只係你又唔夠多coin換其他角，所以先叫你唔洗進就咁放

原來係咁
咁我研究下 而家突左1隻alice同一隻ff15

咁嘅話可以考慮錫菲淨係留8刀版，裝都唔要

無入掛8刀

街唔見有現貨

8刀同艾莉絲都少人掛

幾時出泳沖

社長畫左上杉唔畫沖太了

直接棄game

單抽出第二張寶石翁

上年社長都泳黑白貞啦

唔意外既冰牙

風呢

屌那星 落雨個屋頂又漏水

對上幾次gudaguda封面角都係送

為咗反送中啲咁嘅野搞到動漫節暫停就罪過？

害群之馬
影衰我地毒撚

佢先係垃圾

你住村屋？

又有人想輕生

泳裝每年都有saber樣
所以泳沖走唔甩

社長： 今年係水著Rider, 驚唔驚喜期唔期待！？

等睇水著沖田變每年水著梗

冰牙龍

組左隊yuna玩

3黑幣值得換

諗緊換唔換

等台主指點

冇撚用，少幣唔好換，我開圖鑑

收藏向

點樣有莫古？

下星期一開關送

係啊屌

條撚樣唔好係個名到加saber落去啦 侮辱左saber

請唔好攻擊呢到某啲會員

佢頭像仲要係呢個

講到動物節咁重要咁

去c3都唔去動物節啦

Alter幾時出隻高汁tamamo 俾我買

動物節根本就係淘寶散貨場

我都想要

香港動物節就算去都淨係睇個主舞台D表演架姐
請過黎D嘉賓唔啱睇GE直頭唔洗去

出呢張圖個樣就正

stronger肯出既話應該唔錯
新出果隻nero面相還原得好好 我覺得

你越黎越似失敗 日日咸

見唔成工咪喊吓囉

幾點生放

5

開始出現抽卡戒斷症狀

我都好想戒

濕哂

戶外工作慘過食屎

出面劉馬車個post笑到我暈

唔好咸啦

你做壞風氣

仲有唔夠半個鐘就生放

成箱咸書係手但有人唔開得黎丁

係佢地面前開

唔好屈

月又要奉獻

希望新卡唔好咁勁，想忍到中二同cba先再課

就算比隻連發藍卡槍你都pass得啦

15分鐘

藍卡

光崎大神

會唔會畫得太靚

j死人咩

又多咗60日

配佈光秀或信勝，請

出上杉姐未

真係送

4星

把聲好似有D似水樹

上杉送
單體槍

上杉係送

黎明黨又贏

唔知咩色呢

唔通要出5星信長

wadiu今日冇廢話？

似咩

屌咩..送..想課金抽啊

迷你版
葉狗點吹到咁耐水

月

nobu又有新立繪

支持出五星NOBU

Nobu nobu

好多人估水樹

即係唔洗課

nobu win

謙信居然配佈

feel到抽男人

牙bu幾型

唔信冇新卡池 好怪

村....

講笑
唔撚好出
冇錢

笑你老母

燈

好惡

村正落地 未

哇

森長可

鬼武藏

真係村正

又3*限
屌你呀

森長可變到咁

5星馬騮啦我估

村正 啪啪啪
村正 啪啪啪

諗起隔離戰國隻本多

馬騮當年解包都好似話係5星黎GE

出男人，咁我唔洗抽

接實

5星NOBU

5星nobu

大姐姐NOBU

咁佢好過本多高達

nobu

牙bu橙了

仆街 禦姐。。。。

魔王信 5星

好 課了

屌講咁耐仲未有圖

佢琴日入定左10PACK啦

終於再出av5星

5星nobu, 我玩緊fgo?

好淫

CLASS唔係魔王

變咗姐姐

wadiu avbu

呀bu

15粒石結束呢個回合

gun

張5星農具

真係avenger信長

希望10抽寶2

會有2池嗎

呼符ready

feel到最尾avbu都會諧星化

單體定全體寶

12石夠寶4了

咁沖田無理由唔出泳裝啦

俾你估到佢仲係葉狗

慘了慘了

話左五星信長

型撚到

抽未

寶幾

張5星刻印都唔差

2個同時少樣野笑對方

沖田小姐

想抽隻寶三

1001 warning

全體

水著沖田4星就可以笑了

俾多少少骨氣啦

免費送

張4星cc

助攻

送泳裝沖田